畫面已有！速離！屋企要人！

散啦！屋企要人！

等左成日都係等講呢句者

pish

你老母個西就要人屌